得罪講句大陸女人真係賢淑過死港女100萬倍

大陸女人會識體諒男人 好多時都男尊女卑 含臭撚都要含到好好味咁 但港女極女權 成日聲大大咁同男人講野

港女又物質主義 要有包包先開心 但大陸女人可能支付寶送十蚊八蚊比佢地 以家好知足

仲要大陸女人普遍煮飯洗衫做家務都有一手 但死港女就咩都唔識 仲要人服侍佢地

講到做愛 大陸女人一定比港女好 身材 肉地 而且普遍都又窄又濕 但港女細細個已經做雞 又比好多人屌過 仲要成條死魚咁

總合而言，識揀一定揀大陸女人做老婆同女友

好多時大家都屌過同一個人

包你老母

有咩問題

唔交足戲點Tum你娶佢落嚟香港呃綜緩公屋呀

港女13碎都破晒處=.=

唔好拎以前黎講啦 以家大陸有錢過香港啦 洗來香港呃？

13碎都做緊雞 都未知幾歲破左

我當你假膠

幾多年前既陸女…

假咩膠 今次認真分析

樓主到底開咗幾多個ac
咁多層都又系又碎

無知真係好可怕

唔好屈 我得一個

共享wife

你講得啱
所以有錢個班唔會睇得起你港男
而港男娶個班全部就係無錢無學識

下 人地唔需要門當戶對 唔同港女

有幾多港女老豆老母唔係大陸落黎?

你憑咩娶到大陸既好野 貪你夠憤世嫉俗？

高質既大陸妹 都唔會同你一齊啦
識埋啲wechat 大陸妹 / 骨妹 實賢淑架

憑真愛囉 一定要有錢先娶到好野？ 大陸女人無咁現實

你唔好停留係以前啦

講真大陸女人無學識都唔會做雞 最多做骨妹幫人打飛機 唔比屌唔比錫

大陸女人唔物質唔現實你都講得出

啲假膠味開始滲出嚟

唔可以以偏概全嘅樓主......

你講岩左9成咁上下啦！

系 不得不承認

你啱！
咁你快D上去娶老婆，之後唔好再返黎香港獻世LA

係人都現實嫁啦 樓主唔好活係自己世界

岩

娶佢地落黎會

世界有真愛

正評

無 現唔現實不分國藉

大陸女人溫柔背後好撚狼死

你生到咁弱智 咁當然無真愛啦 比錢叫雞都未必做你生意

一般見識

有品味

你太年輕了,
其實女人都係雞,全部都一撚樣

雞係香港姐 外國中國好多好女仔

依家究竟係毒撚唔要港女定港女唔要毒撚？

有冇人可以解釋下

唔願意走出自己世界既人就係你呢種

港女去到30 已經唔值錢仲開始殘 你睇下新移民班30 人妻 正撚到癲

係你溝唔到女先話世界係現實 現實係香港女仔姐

應該話

識屌一定揀大陸女屌

但女友 老婆就不了

下 女友老婆一定要揀大陸先岩

有你仲使係度叫春?

利申 絲

痴線，唔係「系」就「岩」，留言𠴱幾個文盲嚟？

以前就話港女捱得 而家仲剩d乜
當大陸都有錢過香港時 大陸妹真係完勝

我分享經驗 唔係叫春 而且你講得岩香港無

你靚唔靚 靚留過tg 等我教訓下死港女

你自己問題姐 對人唔好

講到你溝人人地就會受咁
你乜野都無 睇下啲大陸女人受唔受你

靚 你咁中意大陞女人番大陸啦 香港唔岩你

靚又唔同 交流下先 可能我講錯

受 死港女收皮ok?

其實你咪一樣係咁現實

你賢唔賢淑

又鳩Up 負評上一頁

比錢港女，仲要受氣

大陸女人全部都係雞，受過訓練梗係含到雪雪聲

建興富士入面個d咩黎？

樓主講緊鄉下妹 基本上大少少城市既大陸妹已經唔係咁 雞格仲勁

基本上大城市既同港女無分別，但身材好d

傾下計？ 絲打 tg 我都好專一 好難得有過咁長情港女

小心你條女出面做雞

大陸女人隨時謀財搶樓迫死你，香港女人再狼死都係明面洗你錢，大陸雞真係屌完就算，唔可以比真心，更加唔娶得。

你教我做人？

你要我唔介意

咁你條牙籤仔又真係臭呀嘛